聽日終於星期六

聽日終於星期六
一於今晚吹下水賀下佢

終於唔洗上高登

聽日唔洗返。

林狗全家生cancer

終於有得抖下

終於放假啦

巴打你個名好趣緻

有人用咗象仔個名

做開CD ROM 唔知改乜名好

象仔有冇過檔？